電話mon爆成咁仲有冇得救

Cap左幾張圖，求大神指點

有

狗唔撚答八

睇黎樓主要驗腦

尾3more

mon有得救 taste就冇得救

冇得救 男人都cap黎j

點呀？

無